【最新】55歲女子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後相信，與接種疫苗沒有直接關係

【最新】55歲女子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後相信，與接種疫苗沒有直接關係

應該係嚇鳩死/緊張死

專家食屎.gif

掉飛仔喇掉飛仔喇

應該係無食早餐

仲未派彩

自然死亡

無口齒唔同你玩喇

除非直接打支毒劑比你，否則都好難有所以直接關係

點先算有直接關係

除左即場訓低死，有咩會有關係？

呢單係第二單？

我覺得唔打唔係藍絲
我地藍友要支持國家

生命作賭注
次撚次都唔派彩

啫係有間接

如果係長期病患+中左武肺就會關武肺事

怎樣才算打科興而死

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

點先攞到250 ？

班香港專家都幾癲，係咪望幾下數據就話唔關事
連解剖都冇咁嘅需要

審死官張gif 睇黎有排用

佢唔似噤短命
咁借問聲我有幾長命
我個仔係打科興打死嫁

同點樣先算正式贏到巴塞一樣

怎樣才算與接種疫苗有關係?

1.要在身體顛峰期接種
2.要在身體內部沒有毛病的時候接種
3.要在身體狀態最好的時候接種
4.你不能有糖尿病
5.你不能有高血壓、高血脂、中央肥胖
6.你不能患有嚴重神經系統疾病
7.你不能是處於懷孕期或哺乳期的女性
8.你不能是未能控制病情的嚴重慢性病患者
9.你不能有嚴重過敏病史，包括對疫苗內活性成分過敏；以及曾對其他疫苗有急性過敏反應、呼吸困難等
10.醫護打疫苗，你不能幾個親友去攔截，要讓護士順利接種
11.你不能是16歲以下嬰幼兒、兒童及青少年
12.你完整的病歷紀錄要被在場每個醫護都看過一遍，最好被門外兩個保安都過看一遍，然後再將報告送到衞生防護中心，這樣才是真穩妥，否則會被視為是個別事件
13.你的照顧者/陪同人士在接種中心不能大聲喧譁
14.你要允許醫護人員於你在中心休息的30分鐘內進醫療室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你死了，個別單位也會說你是特殊案例，說你是不幸，說無可疑。XXX總是可以找到一條理由來說明你不應該死亡。

打完之後即死都係唔關事

即死都無關

有關係先係新聞啦唔該

弱智
即場死都唔會有關

無直接關係
即係有間接關係？

condom 藍屎

當場即死

無論點都好 一定唔關事

夠專業

打完即刻暈低都未必得
話你有長期病患

滿足死

冇得賠，點都唔會話有關架啦

哭左
又派唔到彩

就算即場死都係因為條友太緊張
唔會關科興事

點都冇200萬

有單仲要係醫生幫手打針肯定睇過病歷，咁都入唔到

都冇得賠

見血封喉，一打針就秒死先算

未入 今日先死
不過應該都入唔到

你有冇高估佢哋
佢份稿一早寫好咗，改下日期同年齡就可以㩒enter出得
錢都冇撚得你claim

打左biontech 就會有關係

一定關佔中事

不如話有關嗰陣先報啦

係咪要一啪針嗰下全身爆炸死先有得拎錢

要點樣先算贏巴塞？

痴撚線

可能係空肚食早餐出事

唔夠你快

即場死都無証明唔到同疫苗有直接關係, 只可以話佢壽終正寢

可能都未必
佢總會諗到籍口

中頭獎唔係咁易

只要支針離開左你身體 就點都唔計
因為每日都有好多長者死

係因為冇食早餐

但講真，唔係個個專家都係咁衰，港大有幾個幾好

信念唔夠 所以死亡

其實同殺人兇手一樣

節省下資源都好嘅

比人插一刀 都係大動脈撕裂啫 唔關殺手事喎！

打完即入廠先有直接關係

點先算有關係？

打完針仲想屈中國疫苗？
叫佢下次唔好啦

審視啲咩得出嚟嘅結果
算咗命佢本身唔打都會死？

科興疫苗派彩委員會主席孔繁毅醫生表示
頭獎永遠唔會有人中

科興一定無關係

無原因? 真係鳩up嫁wo

而家死左幾多個?4個

打biontech

押去德國針就可能有，押咗中國針又點可能有事呢？

興科其實係鹽水？所以一定冇關係？

究竟死咗幾多單？好似多到數唔晒咁嘅？

無食早餐死

係驚慌過度致死

即場暴斃

有得打針開心死

第幾個呀？
日日都死幾件咁款

其實武肺死亡case大多都唔係直接攻擊而死，所以按港共態度，係唔使咁驚慌。

點都唔會有關係 無食早餐姐

60歲以上有得懶

55歲冇得懶

K Kwong講得岩
呢班專家完全無科學精神

【一分鐘化學：鉛中毒】

1. 我好憎d科學家未做研究就話「冇證據顯。。。。。」，因為「冇證據」去証明/否定某D嘢，你一口就咬定唔關事就係代表冇科學 base之下嘅下九流 conclusion 。你做咗research去否定咩? (人命嚟㗎！)
2. 90年代外國有個電器工人血液中鉛毒，所有証據都顯示同佢工作有關。
3. 當時所有人都懷疑係同啲電線裏面嘅鉛有關。但電線廠拎出化驗報告證明電線內銅線嘅含鉛量超低，不足以構成該病人體內極高嘅鉛含量。
4. 但醫生相信病人體內嘅嘅鉛含量過高，係同該工人習慣用口咬電線有關。但電線嚟嘅金屬銅又真係冇乜鉛喎。當時電線廠話「冇證據顯示病人體內嘅高含鉛量係同接觸電線有關」。咁當然唔使賠償啦！
5. 最後發現原來啲鉛唔係金屬銅裏面，而係喺包住電線嘅絕緣體pvc膠皮裏面。當時一般 PVC 膠含 2%-5% 鉛嘅鹽作為穩定劑同色母，而工人習慣用口咬走咗包住電線嘅PVC膠皮去駁電線同電器，咁體內就多咗好多鉛！
科學家唔應該咁武斷呢！

真係得弱智仔先打支那疫苗
諗落算係另類 natural selection

呢個好似係第二個

一拮入去即時慘叫一聲 “哎吔！”
插住支針即場斷氣
如果抆咗支針出嚟先慘叫斷氣都唔算

你以為打死咗有二百萬執呀?
港共死都唔撚派彩吹咩

咁有冇間接關係

政府：你唔好理 總之無錢賠

做咗死因法官

這件事是接種疫苗後發生.jpg

永遠都唔會有關 邊個都拎唔到二百萬

咁間接關係呢？

中左武肺引致其他病致死又有冇直接關係

死一個都可以話未必有關係
但而家咁短時間就三個 有冇咁巧合先

即時有嚴重過敏性休克致死應該就得

應該係開心死

放心一樣冇關係

太怕痛 驚嚇過度 導致心臟停頓

好多武漢肺炎死都係死於佢誘發既併發症
所以唔計死於武肺
難怪中國武漢肺炎殺死得咁少人

笑撚死

未咁快發作,所以唔關事

死因冇可疑.

人緊係會死㗎喎，信大陸野唔怕

想人去打梗係話有關係然後高調派彩啦，識唔識玩㗎？

支疫苗開記者會同大家講 係我做既

專家組成員一人啪兩飛先啦 專家

間接有關就唔計
但你諗真啲點可能「直接有關」
除非你講科興係毒劑，一打即死
否則所有可能發生嘅case，就算過敏都只會間接致死

做醫生乜都淨係睇直接關係先算，仲衰過街邊跌打佬鳩估

沒有直接關係，咁間接關係呢？